祝願2021黃到發金 - 2021 Pantone Color of the Year

國際色彩權威PANTONE®彩通每年都會選出年度代表色（2021 pantone color of the year），2020年公布的「經典藍」成為各時尚品牌、彩妝新品的追隨目標，而度過辛苦的2020年，Pantone在12月底揭曉2021年的年度代表色，是象徵樂觀與力量的「極致灰」（Ultimate Gray）與「亮麗黃」（ Illuminating），在新的一年期盼給與大家克服不確定感的安定與溫暖。

Pantone表示，極致灰Ultimate Gray與亮麗黃Illuminating，兩個獨立的色彩卻凸顯不同元素該如何一起支持彼此，是個夢寐以求帶來希望的組合，更傳達出堅定不移的幸福感，在新冠肺炎COVID-19疫情過後，我們都需要覺得每件事情會朝向更好的方向發展，心靈有慰藉和依靠，才是最重要的生活要素，因此，選擇出這兩個顏色。

2020年大家灰左一年 希望2021會係黃到發金嘅一年

Source: